\begin{song}[remember-chords]{title={Buđav lebac}}

	\begin{kitica}
		Čik pogodi šta imam za večeru \\
		Budjav lebac, budjav lebac \\
		Njam njam njam njam
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ajme mene joj, ajme mene joj \\
		Budjav lebac, budjav lebac \\
		Njam njam njam njam
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Džemujem ja stalno ali nemam džema \\
		Da na leba mažem njega \\
		Njam njam njam njam
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Još da imam malo alevu i loj \\
		Da na leba mečem svega
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Džaba meni dža', džaba kad je slan \\
		Budjav lebac, budjav lebac \\
		Njam njam njam njam
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ajme mene joj, ajme mene joj \\
		Budjav lebac, budjav lebac \\
		Njam njam njam njam
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		A kod komše uvek pun frižider svega \\
		Mortadela i Nutela njam, njam, njam
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Čik pogodi šta imam za večeru \\
		Budjav lebac, budjav lebac \\
		Njam njam njam njam
	\end{kitica}

\end{song}
